像我們這一代人 冇錢 冇人脈

靠的就是一個機會 機會到 就要死都要捉實

但你有冇諗過 ,真正的機會係唔會落到我地手上